# ไมโครซอฟท์ระบุจะนำเกมของตัวเองไปขายผ่านด้วยSteam #
นโยบายเรื่องเกมของไมโครซอฟท์นั้นชัดเจนว่าต้องการมองและพีซีเป็นแพลตฟอร์มที่ทัดเทียมกันข่าวเก่าช่วงหลังเราจึงเห็นเกมที่พัฒนาโดยของไมโครซอฟท์เองลงทั้งและพีซีควบคู่กันไปอย่างไรก็ตามช่วงหลังเกมของบนพีซีกลับวางขายผ่านเพียงช่องทางเดียวเท่านั้น
บรรดาเกมเมอร์เลยเกิดคำถามว่าถ้าอยากซื้อเกมของไมโครซอฟท์บนจะต้องทำอย่างไรเรื่องนี้ผู้บริหารสูงสุดของออกมาตอบคำถามนี้แล้วว่าไมโครซอฟท์จะนำเกมของตัวเองกลับไปขายบนอีกครั้งแต่ยังไม่ระบุเวลาโดยบอกว่าคือพันธมิตรด้านซอฟต์แวร์ที่สำคัญบนและอนาคตของมีแต่จะใหญ่ขึ้นเรื่อยที่มา
Xbox One Windows Microsoft Studios Xbox One Microsoft Studios Windows Store Steam Phil Spencer Xbox Steam Spencer Valve Windows Steam MSpoweruser 